到底呢啲係咩蟲？

放咗係排水孔一晚就捉到咁多，廁所仲有好多隻

有冇可以令佢哋全部冚家剷嘅方法

屍蟲

蛾蚋

精蟲

2018年喇
張相點解仲可以咗濛

因為有膠袋 點影都唔清